Ze zei eenvoudigweg tegen ik, 'Je lijkt meer op een prins.
Ik moet je Prins Charmant noemen. '"
'Op mijn woord, Dorian, weet Miss Sibyl complimenten te geven.'
"Je begrijpt haar niet, Harry.
Ze beschouwde me alleen als een persoon in een spel.
